[代友出PO] 希望黃絲唔好將對新聞部不滿發泄喺藝人身上，切勿過度政治化、斷人衣食

我朋友話:
藝人始終都要開飯養家，
搞人直播即係殺人父母。

好似以下呢班網民咁，
狙擊藝人直播廣告，
以後唔通封左留言咩？？？

大家點睇 本人就中立嘅

【抵制偽人之反轉直播@ 8 Sep】
💎 華碩Mobile🇭🇰 💎

😡1.香港派嬲 💬2.留言 🙅🏻♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言
.
💎 華碩臺灣🇹🇼(總部) 💎

😢1.臺灣派慘 💬2.留言 👍🏻3.互Like留言
.
華碩ASUS係一間臺灣公司，佢曾經因為中國《網路安全法》實施而將雲端服務撤出中國，呢樣嘢我係幾欣賞嘅，奈何佢間香港分公司唔生性，竟然邀請CCTVB偽人湯洛雯出席手機發佈會!?臺灣之前先有個「6·23拒絕紅媒遊行」，點解華碩又會搵紅媒偽人參加佢哋活動架？
.
懇請大家去晒香港🇭🇰同臺灣🇹🇼兩個專頁請願，讓佢哋知道香港人係幾咁痛恨紅色媒體，希望佢哋同紅媒割蓆！麻煩大家對臺灣人嗰陣要禮貌啲，唔好俾人覺得我哋搞搞震❤
.
Source:
華碩雲端撤出中國 上海機房5月停止

————————————————————————
【‼TVB 廣告商抵制名單‼】
詳細名單： 👈🏻
重點名單： 👈🏻

屌， 原來係中立友， 拉

道B

推

做得tvb偽人 就預咗會有咁嘅風險

入去同tvb手足傾計

Push

我朋友話:
黑警始終都要開飯養家，
人肉搜尋即係殺人父母。

吾好推